有冇人今日見到著白衫既人都覺得好唔順眼？

好燥